抖陰黃到仆街...唔反了

唔肯交使用者啲資料俾當權者﹐我諗連google都做唔到抖陰又贏

終於有返啲良知

駛咩交 開個帳號自己入去DOWN啦

應承我﹐全民都要用抖陰